磚陣唔完美，可接受，要改善

今日好幾次退都俾磚陣阻住，要跑嘅時候一唔小心就好容易拗柴，我諗可以主要set係路口位，但係街巷中心位置就盡量留翻啲位俾手足撤，有時人鏈運輸都方便啲，請指教

Push

擺喺自己陣地好on9

嗰個著波鞋 鞋頭踢到痛到傻
啲popo對鞋防線 防乜防物 仲安全過安全鞋
真係要諗下有啲咩可以改善

我覺得set喺路口係ok，但係路中心真係唔得，TK埋自己友

真係要諗諗磚路，食左tg隻眼擘唔開，又要退既時候都幾驚，roadblock 返自己人